以往的衝擊老手，昨晚根本就唔係出黎衝，可憐的是完全中了港奸及共產黨圈套的素人

冇計，講咗架喇，係唔聽，我係三毛丫嘛，搞分化丫嘛，話埋俾你地聽，12號班泛民左膠港奸仲會再設局收多你地一次皮，呢兩日班打手會繼續講歪理，宜家亦開始誤導一眾不知情既人block我地，封埋你地睇到真實既渠道

12號你仲想去？你如果唔先認定泛民左膠係維穩派，咁你果日一係就無奈退場，一係就俾黑警拉，冇第三個結局

泛民左膠打手再害人全部十世行衰運兼慘死！

Push 到大家知熱狗青山推乜agenda

Push

熱狗青山反612